作為一個元朗圍村人，我對唔住大家

我係一個圍村大嘅女仔，一直以黎都個元朗鄉黑好撚惡，成日街頭打架都見怪不怪，佢地打開都係對面字頭。
但估唔到今次居然打埋啲普通市民。屌佢老母大肚婆細路都打，冇撚哂人性

721果晚 收工番到去先知西鐵站嘅事
作為一個圍村人，作為一個香港人，我好心痛，睇住由細到大嘅地方，比啲無人性on撚鳩嘅白衫人搞亂哂。

果晚，我好想出去幫手，但講打，我唔夠打，講車，我冇車牌。只可以眼白白睇住市民比人打，嬲到成晚都訓唔到

最嬲係第二朝番工仲聽到啲阿叔講琴日打得好！屌佢老母，到底佢點諗野

番工全日都專心唔到，好擔心元天屯情況。聽到何君堯講野更加燥到著哂火。

但我想澄清番唔係所有圍村人都係白衫人！！呢兩日我都收到好多朋友屌我圍村人亂打人！我知點講都冇用，但我都想同大家講，我條村好多人都係同我有份612，616，71等等
希望大家唔好直接屌住元朗圍村嘅人，因為佢地都好心痛

最後，如果大家真係入元朗，因為我仲係個學生，比唔到金錢/gear緩助，但我會留守到最後，直到全部人都安全離開。就算真係要四散，我都可以幫手帶大家走。

作為一個元朗圍村人，我對唔住大家

最後最後，如果自問係一推就跌嘅女仔，真係唔好入/早啲離開元朗，如果真係再發生721嘅事，真係好危險！

Sor for 1999

黎緊D人入元朗 點睇?

多謝你

有冇其他意見？民團都抗到白色恐怖

同為屯天元 琴晚成個死城咁好sad

小心俾人拆祠堂
星期日叫班牛屎佬出黎 唔好縮

都要睇點搞，我就唔支持佢地入村嘅
搞到村，就算本身係反送中嘅圍村佬都會唔認同
但如果係遊行都尚算安全。一入夜真係要搵班元朗人出黎幫手先得
如果大家比圍村人聊，可以講：我約左圍村朋友入黎燒野食

好多超市都提早閂門，琴日真係好危險

邊有咁順攤講完就比走

文鬥好過武鬥。係入面收下風已經足夠

學生唔翻得工？

係幫手就比下資料啦

西鐵站我覺得會相對安全，始終上次搞到咁大獲，佢地應該會係街打遊擊多。就算今次衝上去，只要大家守得住啲樓梯，出入口就得
Gear真係重要

咁學生都要番實習架

咁但係入得黎就唔係淨係行啦 入黎鳩行不如係屋企

個日個個都知係入黎尋仇 不如你講下我地攪d咩會令正常既元朗人相對無咁反感啦

琴日咩事都冇發生 又知唔知本身同黎緊發生咩事?

誤會左sorry
仲諗住講有工返，點會買唔到gear

元朗獨立咗嗱？

其實元朗馬路日日都好似多人到遊緊行 求其搵幾架車係大馬路撞一撞 成個元朗交通癱瘓 同咪真心唔好入村 一入村成個新界的村都唔會就咁算數 唇亡齒寒 到時社會撕裂更大

大家樂8點已經關門